求救 日本apple id無啦啦自動變左香港區

前幾日諗住用香港個ac更新香港啲apps，之後今日想轉返日本ac 轉完但個地區無變到，日本ac有用apple music,有無師兄識搞？跪求解決方法

地區account唔係無得改跟一世既咩

我都唔知點解佢自動轉左，之前咁轉ac都無問題